拍拖做下把位注定做阿Sam，拍拖拍到死撚埋

不服來辯

為條女拍拖幾個月租樓同居，租金使費全部男方比，條女當時鐘酒店。

拍拖同居係自我閹割，冇機會識其他女仔

為條女book五星級酒店扑嘢，plan晒啲行程兼且買車，條女完全唔使付出

一句到尾阿爺教落，條女未到80歲都唔好俾飽飯佢食

負評嘅講兩句

推

其實香港嘅兩性關係扭曲到咁
都係一件幾可悲嘅事

明明對另一半好係一件值得開心嘅事
但永遠有啲人 不論男女 總係抱怨投訴
有啲人真係唔值得人對佢地好
但諗深一層唔識教仔女真係唔好生小朋友

我正評咗

得唔到回報咪唔開心囉
拍拖拍到好似返工/俾人呃咁
上連登呻下又要俾人屌返轉頭

而家香港D女眼中只係得返錢

嗱 咁講真我覺得對另一半好 唔係為左回報嘅
不過人地唔求回報對你好啫
唔代表你可以忽視人地嘅努力去當人老奉對你好咁解

好多人都係唔識得tune 自己去appreciate
而識tune 自己去appreciate 嘅人
又未必識喺hard time 時記得appreciate
呢樣先係最緊要

係社會所鼓吹嘅嘅生活同風氣好有問題
香港人一日24個鐘 冇一刻係可以逃離金錢財富嘅牢籠
久而久之 人會變得痴線

感建分。

要有自己生活 唔好比哂另一半。

女人嘅天性係唔會將男人放喺第一位

喺香港
冇$30000個月
冇樣冇樓冇車
身高冇178 cm以上
唔大隻
都咪駛旨意港女會受你媾

仲有唔好無啦啦送啲 貴禮物，條女食撚大左個胃就當老馮

178點計算出嚟😂

打老婆係基本

True，愛人本身就會自然對另一半好。搵到對的人，互相相愛係最幸福。

最大問題係香港人對感情教育太薄弱變咗感情路上一有挫折就臭雞賤男咁鬧，抗逆差、思想偏激

但最唔平衡嘅係佢地又會想男人放佢地喺第一位

其實唔好話放咩第幾位啦
根本每個人都有自己嘅生活同人生
即使2個人一齊 都會有自己嘅野要決定或者要做
係咪一定要咁樣去分第幾位第幾位

有啲野 知道對方愛自己就夠啦 何必要求呢樣果樣
有啲野真係唔洗要求咁多 用個心去睇就會發現
對方其實都有好多位置係表現出愛
但一開口牌要求 就變質

感情教育真係的確薄弱 呢點講得一啲都冇錯
教育制度內冇呢啲情商教育培訓
家庭間做人老豆老母嘅又唔當呢啲係一回事

全部人都靠自己 好彩嘅思維正常嘅諗得通
唔好彩嘅真係練成極品男女朋友 到時一定係害人

希望林鄭同班臭港女再做得過份D，等全世界人反佢地，提早終結女權時代

不過我又唔想面對極端父權受佢父權既壓迫

利申： 食過哂2面屎既受害者

但係有得晚晚推佢塊面去貼住地下，後入佢果陣係咁睇住patpat由脹卜卜到壓到扁不斷咁循環，自己個龜頭咁係森林中的河流間不斷抽插，好難忍

香港女人慣咗唔付出, 等人讓佢地, 呢個係事實
試過一男一女入lift, 女人係永遠都唔會禁lift制
試過一男一女落車, 女人係永遠都唔會讓人出先
試過一男一女入大門, 女人係永遠等人開門
其實香港女人係咪唔識做一個正常市民?

總之就係要夠高

女人係鍾意爭野
愈得唔到就愈想要
你成個人毫係保留咁送俾佢
你當你自己係咩？贈品？
你愈當條女係寶，佢就覺得你冇價值
冇價值既野 既下場就係俾人當垃圾咁飛埋一邊

咁點解仲要溝呢條女？